究竟點解D人會覺得送貨可以準時送?

我想星期三下午2:30 送到, 唔該

咁你都可以早小小到既

我做開送餐
D人成日罵我遲左5分鐘10分鐘 仲要唔俾貼士
而家我每次都遲30分鐘 仲要約d飯壓到成舊磚咁

麵就擺入湯浸到爛哂再拎返出黎 睇你下次仲敢唔敢叫外賣

我屋企要2:30先有人呀

一來你覺得係咪淨係送你一個先
二來你係咪覺得交通情況真係可以準時送到先?定你想人地預早半個鐘, 到左門口等你半個鐘?

咪叫看更收住先LO

未做過野既人會好harsh, 覺得你早少少送咪可以準時囉
最多咪等我十分鐘

但佢地冇諗過人地唔係收佢幾十蚊淨係送佢一單

我驚唔安全呀, 你係度等下我先啦, 返緊來啦, 仲有15分鐘左右

放左看更度 88

樓上都有幾件啦

有冇搞錯呀，咁都有嘅
我一定投訴你

我番工都想咁同老細講

收皮啦 守時都唔識 咁都有人撐

OnL9，次次個時間range都係師傅自己打黎報既
：2-4點送貨，有冇人收貨？

屌你老母7點先到

公司一叠單掉岀黎，呢個話兩點半前，果個話四點半後，學校又要五點前，葵涌東九西九仲話入撚埋西貢，你排丫屌你老母

真了，Travelling salesman problem

哦

做埋啲垃圾工就預左架啦
巴士遲出車都係屌司機
唔想比人屌就唔好做對客既工
佢填得幾時送就緊係咁預架啦唔通預你6粒鐘後先到咩
有冇諗過問題係你公司唔請多幾TEAM人送貨

因為梗有d onl9的客,個世界係咁

請多幾team人運費貴3倍要唔要呀?
順豐成日遲咪又係死死地氣啃左佢
你唔敢嘈呀嘛
細公司呢?就長篇屌到你開花, 咁唔守時, 枉費信任, 浪費客人時間, 有咁嚴重屌得重多兩錢
成日想食燒鵝, 但係想用蔗渣去換

俾錢就得
本港30蚊一單就算數啦
搵個人要指定時間送一單
即係請個人2粒鐘送1單
無400蚊都搞唔掂

30蚊一單都係俾到個range 6點前咋
D人成日下下要求, 我要2點到2點半收貨
真係當自己俾幾廿蚊運費大曬咁

比錢我淨係送你一個咪可以準時囉

有凍嘢點搞

你唔準時關我扣事

啱啊
仲要冇通知
問佢做咩咁晏
好似殺佢全家咁

未聽過有人做野係以趕客/無左份工為目標咁去做..

九號波政府/老細叫你早 d 出門口

咁咪同公司講
有咩理由投訴係你頂

西客行行都有㗎啦

冇人叫外賣
最後受苦咪你自己

頂唔順咪轉工
又要搵唔到工
又要唔甘心

咁既心態唔怪得樓主要放外賣

冇錯啦, 你俾返call lalamove + 司機搬運既價我, 咪可以準時

做左幾年野嘅先最閪

送貨仔, 公司, 都係受害者
冇理由將個西客轉去公司就當冇左件事, 上來呻下就係想講西客既問題

睇下佢做咩工啦
做D office工咪西
叻D果D咪講「我平時地鐵荃灣去旺角都係半個鐘咋嘛」

我反而想知香港點解咁細
明明幾個鐘已經可以去到大部分地方
但係大部分既網店買嘢都要等成幾日先送到

唔係唔可以遲到，但係你早到遲到可唔可以預先俾個電話人呢？你試吓做等嗰個吖仆街

自從做過CS 我而家等已經唔會屌人
揸過車都會明入某D區根本係冇返幾個鐘出唔返來
你屌又點? 架車出唔到就係出唔到, 唔會行路跑出來俾你

Good job

同你解釋一下, 一般鋪頭用開某間公司送貨, 但送貨公司唔會日日走上來你鋪頭收件, 如果果一日得你一張單, 咁司機特登踩入來, 如果入工廈仲要俾車場錢, 你諗下有冇人會咁做? 所以多數都係約隔日,甚至隔兩日收一次

做客覺得1個鐘揸車邊港島入元朗都去左啦(google 地圖既話)
咁係因為你覺得間鋪/物流只係serve你一個
就算物流公司淨係送某一區, 都係逐個點咁去送啦, 推車仔, 上樓, 甚至好多地方又登記, 等lift, 搵位泊車, 呢D都係時間, 加埋工商廈區有太陽既時段必定塞車既真理, 呢D時間都成幾個鐘, 點會預到呢

理想情況梗係司機plan好左果日送10個地方, 然後一早打曬電話俾10個客話今日送
但係如果中段塞左車, 有意外, 後面全部都係延長曬
話下午送, 但夜晚先到果D, 唔係個司機想夜D到, 只係個司機應承左今日到, 所以幾夜都送埋咋

777

點會冇準時送，睇你畀幾錢咋，畀幾十蚊果啲就算撚數啦

你自己call間速遞收急件咪得

咁你咪有問題 ,應承時間唔到就唔好做

個個都係要蔗渣價錢食燒鵝架啦

: 師傅幾時到呀?
: 未知呀好塞車
: 好塞車你都俾個大概時間我啦